屌你林鄭，頭一星期爆疫情唔撚做野，由有跳舞群擴散左先做野，聖誕大餐食屎呀？

笑撚死，林鄭又賭輸左，以為跳舞群組唔會傳出去

我相信777係諗住想KEEP住社區每日十零單，黎做永續限聚，
只係7到諗唔到會有機會控制唔到而大爆發。

商家老表示多L謝林奠